Jim sprak hij met de hertog, en zei dat hij hoopte dat het niet zou treffen, maar een paar uur, want hij kreeg mighty zwaar en vermoeiend voor hem toen hij moesten de hele dag in de wigwam vastgebonden met touw.
